「 1.19 大遊行 我要呢個PO做熱門第一 」

做乜成個熱門都係啲戇尻嘢
時光倒退去半年前？做返娛樂台？
呢個先係重點呀！

搭車Airdrop埋比人

推！！！！！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

push

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*連儂廁
*Twitter戰線
好 重 要

黃店賀年食品

幫手推

推撚爆佢

熱門做撚曬娛樂台

抗爭仲未完

Push

可能你會覺得好攰 麻木咗 冇意思

搭車Airdrop埋比人

612 721 1031

但係你諗下最初點解我地會走出黎對抗呢個極權

香港人 唔好麻木 唔好心灰啦好冇？ 我明 亦都理解

Push!!!!!

但今次唔再爭取 我地就真係冇架啦

Thitui

Help hk

每位手足都有做錯過嘢 講錯過嘢
但我地目標 都係一致
就係要光復香港

Fight for freedom

其實有幾個post講 集中一個post啦

要人呀

希望大家可以勿忘初心 再次走上街頭
各人有各人嘅角色 不分化 不捉鬼 不割

本身我都睇到 但見佢沉咗 我搵唔返
所以開咗個新 SORRY

0119

GOGOGO

推佢老母 1.19 中環見

推阿！！！！！！！！！！！

一齊推佢老母

119

Go

pish

19號，遮打見

五毛偷偷留下一個負皮

做咗正經嘢先

推推

GO

Pushhhh

1.19

推
-----------
香港獨立 唯一出路

長期置頂

推推推

熱

Boom bo

個個都要爭做熱門第一比得邊個呀

推爆你

比爭到嗰個👍🏻

1.19見

一個字 推

好

一 月 十 九 日 | 百 萬 大 遊 行 | 遮 打 見

P牌推唔郁

代你推

推！

宣傳

推手推

推正經嘢

Ok

up

推呀

721

831

101

推佢老母！！！

推佢老母兩次！！！

推1.19見

1.19 大遊行

Tui

洗版

因為唔洗推，要知既本身就知，唔知既都唔會睇連登而見到你個post知。

幫推

Push push

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

Qqqq

推一推

當你做唔到熱門第一
咁係咪set一個陷阱比自己失望

ppp

失唔失望都係會照去 冇所謂啦

推 1月19

你識咁諗都好

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

有份聯署就嚟截止，仲差五萬幾人呀

上

希望大家唔好忘記每一個感動你堅持落去嘅理由

唞夠啦

我土

推動下 推動下 繼續推

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

721 唔見人

推到支爆